37歲人，被公司通知做埋今個月要走，第一次驚到跪咗喺到

講返少少背景

自己做台資背景大陸設廠嗰啲業務跑數

grad咗之後做過兩份工，而家係第二份

做咗超過十年，月入夠養家，有個老婆有個仔有層樓要供咁（月供2萬5要供多8年）

呢期社會事件+疫情影響，人人都知冇人敢落訂單，公司生意自然唔好

原本打算同公司共同進退...最多減薪，再去落力啲跑數

點知老細們朝早開完大meeting

啱啱就叫咗我入房話要cut cost，話我做埋今個月就算...

講完，收到份文件嗰陣成個世界靜咗，個腦冇野諗到

出房嗰陣打算入一入廁所冷靜吓

點知膝頭唔聽話軟晒，成個人跪咗喺到起唔返身，要同事過嚟扶返我起身

而家唔敢返屋企...好怕7點放工...

點算好......有諗過飲埋杯啡就上天台，但又有屋企人

-.-

冇積蓄咩

賣左層樓拎啲錢移民去啲低消費既地方啦

供2萬5, 巴打本身份工都收入唔錯啦, 有無儲開錢?

定假膠POST

波台

責晒喺啲股到，現金捱到幾個月至半年啦

你個仔連登AC叫咩

關我撚事呀 波台講返波啦

G

賣？

樓豬死還死
屋企隻狗無辜的 將佢交比我

個標題本身已經有d膠味

供2萬5

冇生意 炒你 都仲7點先放工

想要我Santa仔？

起底 唔好再畀佢上熱門

Ching 希望你上天台係唞吓氣，唔好做其他嘢諗吓屋企人同埋你個小朋友。如果你想要個樹窿嘅話我可以聽你講嘢！我相信發生咩事都好你屋企人一定會係你背後支持你 我哋連登嘅巴打都會

奔奔有禮

波台假膠 篇文只會呃到未出社會

仆街

占奔低質到

唉，我4月比人炒左之後仲未搵倒正常工
唔想屋企人擔心

日日扮晒返工出門口
之後係麥當勞食人地2手薯條飲下可樂

有時好境少少仲有D新地,麥旋風
最近最開心係有4份1個OERO批
幾好食

不過唔知係唔係食得多，生多左暗倉
唉，晏D睇下有冇餐廳請洗碗

等佢同我隻POPPY 搞GAY

過嚟澳門接濟你

真係等錢洗
蝕都要放㗎啦

補返link先

[失業]今朝返工老闆叫晒我地入房....

波台假膠嚟 起底先

我睇完文已經覺唔合理

波台手足好野

唔知點解覺得呢篇野熟口熟面，特別係跪地腳軟果一part

冇左份工就要生要死？

要化危為機

可以轉工 移民 行下人生另一道路
人生唔只係返工 還債

體育台

因為回帶考記憶力

更新咗炒人原因由貿易戰－－＞社會事件同疫情關係

無儲蓄？

我準備去做執倉

你都係假膠 一晚大十歲

Ｐｏｐｐｙ大狗定細狗

占做咩扮老

回帶膠ｐｏ考記憶力

大把人慘過你

假膠

都好
不過擔擔抬抬我唔係好得
做洗碗算

有時好彩會有D女人一齊洗
雖然都上左年紀

不過都係女人黎既
可以傾下偈開心下

廢青日日返711都死唔去啦
屌你老婆又唔係負債幾百萬
小小野都捱唔住

以後唔敢

波台死假膠嚟 拉

排隻狗
同埋屋企值錢嘅嘢

篇文冇講有隻狗。。。

拉 假狗

ｈｉ ３０００

你應該睇過呢篇架

排住先啦咁

你咁多篇鬼記得咩

你十幾年前層樓都升咗成倍有多, 起碼賺咗幾百萬, 驚西?

樓豬有冇諗過創業
e.g 賣燒蠔

圖都無張

做男人做到樓豬咁都算羞家，冇得返工仲嚇到跪低

無左份工, 唔使咁呀, 仲咁後生.

一定冷靜, 再諗辦法

Ok

大家唔駛去我ＩＧ問候我了

膠ｐｏ嚟

開喺波台

波台狗勿回

人生不如意事 十常八九，你還有一個家，可以同太太商量是否可以工作，起碼可以緩衝下經濟再作打算，再者可以賣物業去租地方，天道酬勤

10/10

馬死落地行 即刻搵工 股票就要部署賣 冇事嘅
唔駛諗得咁差

住咩樓要月供2萬5

如果係假膠就要檢討下自己，香港正風雨飄搖，昨天見到小朋友一堆一堆被拉，唔好浪費其他人的精神好嗎

唔好。

37歲人，被公司通知做埋今個月要走，第一次驚到跪咗喺到

你過左一年都仲係37歲?

真人２５歲

屌你老母係咪玩野啊

少少啦，睇下有冇人記得呢個ｐｏ係回帶

屌樓主老母死全家

Pin this

當年我早早明知會裁員，但到收通知嗰日一樣腦入面一片空白，不過依家一樣好哋哋，咪做傻事呀巴打

有冇失禁賴尿？

奔叔 Ig icon好型

上熱門唔係我想架喎

咁都死全家？

其實睇最尾又跪低又飲完咖啡就上天台

咁Standard潮文格式就知假膠啦

Ｊａｍｅｓ Ｂｌｕｎｔ嚟

佢係型的

last 1個月就同佢玩盡佢，本身朝早返9點，就同佢12點半打完卡出去食飯，食完飯去圖書館煲劇，煲到3 4 點就返公司打卡走， 仲同佢朝9晚6,睬佢都on9

日日出膠post證明你對公司貢獻好撚有限

岩岩有個真心膠ADD我TG屌我
話要做research，似係覺得我FAKE佢

好癲，上連登上到咁係咩事

膠po題材可以唔駛咁撚認真

兩登膠ｐｏ文化已經行到盡頭了

望多兩眼之前係咪有人post過

咪我。。。

自己回帶自己

弱智仔覺得好funny?

大屋搬細屋
天無絕人之路

呢篇好似潮文來

波台狗啲on9文真係一見就認到

有無奔ig 想科勞

jame.s.bun

好撚煩你呢啲回覆，真有其事，假膠又點?

仲爭8年咁少？

波台多on9，作都作好少少

月供25k，供剩八年，就咁現價賤價賣樓都夠你洗十幾年啦，0分

排個仔

大把消息更新追都追唔切，你就黎出膠post

牙占早晨

賣樓已經可以，或者加按，唔使死嘅